邊個撚樣又走落路軌啊

屌你老母

入左閘走唔到

架車係粉嶺同太和之間停左 屌

收工先黎跳咁撚識玩

條友反社會人格

停撚左係沙田火炭中間

屌你老母。。。

仲要個個站啲人都走難咁撚樣衝上黎